碎油與狗不得進入

泡菜酒鬼非型男(右閘)
2018年精華留言剪影區

已報驚 告你虐畜

靜到

放過牠吧

佢已經飲碎了

系

米推

自己話自己25同肉酸老母有得揮

呢d post 推唔過2頁

又撚狗

笑條撚牙你

你就狗

CD-ROM 都推

笑咩 屌你老母

樓主on99

係咪要推

agger
反中坑啦屌佢母親

咁撚肉酸
好撚25

屌你老母

你兩個好能25

依家先見到個po

仲推

樓主好25

嘩高汁po..

有冇手腳掛住我？

有

啱啱先知有呢個post

心足了

咁有冇掛住我

翻黎香港未？

肉碎佢有
me冇

23號搭飛機走

收爺喇